{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_034759",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=J103960",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "미츠야도제멘 롯데월드점"
    },
    "text": "三ツ矢製麺店\\n\nソウル松坡区新川洞29シェルモールB1階\\n\n和食レストランは10:30から22:00まで営業しており、年中無休です。 このレストランは24席を提供しており、部屋はありません。 ここで有名な料理の 1 つはつけ麺です。 つけ麺は日本の有名なラーメンの一つで、麺と出汁が別々に出る形式です。 麺は生麺を冷やしコシのある麺を持ち、出汁は少しとろみのあるスープでできています。 普通のラーメンとは違って、熱くて濃いスープに麺を漬けて食べます。 また、冷たい麺と温かい麺から選ぶこともできます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このレストランの場所はどこですか？",
            "answer": "三ツ矢製麺店はソウル松坡区新川洞29シェルモールB1階にあります。"
        },
        {
            "question": "このレストランの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "和食レストランは10:30から22:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランは何曜日でも営業していますか？",
            "answer": "はい、このレストランは年中無休です。"
        },
        {
            "question": "このレストランは何席ありますか？",
            "answer": "このレストランは24席を提供しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランに個室はありますか？",
            "answer": "いいえ、このレストランには個室はありません。"
        },
        {
            "question": "このレストランの有名な料理は何ですか？",
            "answer": "ここで有名な料理の1つはつけ麺です。"
        },
        {
            "question": "つけ麺とはどのような料理ですか？",
            "answer": "つけ麺は日本の有名なラーメンの一つで、麺と出汁が別々に出る形式です。"
        },
        {
            "question": "つけ麺の麺はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "麺は生麺を冷やしコシのある麺を持ち、出汁は少しとろみのあるスープでできています。"
        },
        {
            "question": "つけ麺は普通のラーメンとどう違いますか？",
            "answer": "普通のラーメンとは違って、熱くて濃いスープに麺を漬けて食べます。"
        },
        {
            "question": "つけ麺の麺は冷たいものと温かいもの、どちらから選ぶことができますか？",
            "answer": "はい、つけ麺の麺は冷たい麺と温かい麺から選ぶことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 184,
        "QA": 354
    }
}